[使徒行者]魏德信到底同重案組高級警司黃sir係咩關係？

黃sir

魏德信

同場加映 歡喜哥係咪死左兩個老婆？

圖係google，殘體

tvb

到底係咪孖生兄弟